
                      El director de este film es Scott Hichs(peliculas como "Shine", taquillera y premiada),tras esto decir que ,la direccion es increible.Subrayar en negrita y mayusculas su preciosa banda sonora y buenisima fotografia.La interpretacion es buena aunque....no brilla,no deja huella en el espectador.Aùn asi yo la denominaria como una buena pelicula con poco negativo y merecedora de ser vista en la pantalla grande.Mucho se veran reflejados en el argumento;una familia con problemas.Algo muy propio de la vida actual.
        
            